無左份工仲要養家就養唔起主子啦

二個月前比人抄，屋企仲有二隻主子要養，好嬌生慣養嫁，淨係識食同訓，好擔心以後買唔起濕糧比佢地，依家仲租緊屋，如果仲搵唔到野做可以都要搬去個平d細d既地方

棄養 我幫您接手

唔得，我當佢地係我仔女，我無得食佢地都要食

咁就啱啦

態度正確

無錢真係唔好養貓

推佢兩個出嚟做嘢

師兄有無積蓄住緊果度貴嗎？

整個channel 俾佢賺錢啦

無咩，做左野4年左右，因為結左婚一直係租樓無咩積蓄

佢地平時個樣係圖二，好崩壞，同埋成日加加埋埋都訓足全日

94年巴打？本身做邊行？

師兄好後生就結婚